[不安]有個肥妹係ig話要賣處！！😨😨

不了

有淫嘅處女

你送二千蚊俾我都唔屌

屌你老母識唔識分肥妹同肥婆呀 呢個仲要係死肥婆 唔好影衰啲肥妹啦

唔洗錢既話 我即刻屌

屌爆佢個閪呀

屌穿佢個閪呀

送都唔柒要

屌肥閪先正

清都食得好是但下

包唔包送埋美極先

我出20000
送比小多士ching 做生日禮物

皇馬球迷阿古路 100

巴打你做咩咁厭世⋯⋯

肥都算啦 見到啲面油真係好唔開胃

倒貼兩皮都唔要

肥閪既處

我認真你倒貼2000我都要考慮

有人肯屌都偷笑啦 仲想收人錢

佢話唔想衰係又窮又柒既撚樣上

你自己keep 好

油淋淋既

決定走上媛交這條不歸路?

條女個樣你見過就真係不了

佢本身好大份

你肯出 我加多10000

屌你老母

會窮

點解肥婆特別有自信? 2000蚊貼比我都要考慮下

自己肥騰騰然後怨d男人

Jeng 牙

有冇多D圖？

有冇得內射？

其實同所有女人都係雞既道理一樣
Btw聽聞佢做音樂

咁都怨到男人廢
物化女性

係
成日話調音響

個樣幾甜

報告：小多士5分鐘後到

拎2000蚊出嚟賣處！！！
當連登仔係鴨呀？

狗也不屌

講到唔想俾個處啲廢男人
又要做雞又要拎貞節牌坊
你留住唔好賣啦，留俾有成功男人要啦

送都唔屌啦

我屌

將自己睇到咁高

141 hg 2000蚊樓下已經食到好撚正嘅女 點解要食肥閪

送去五x行啦屌

自信嘅肥閪

真係畀小多士屌我包底又點話?

多謝提供笑話

好想知呢啲肥婆如果真係送比連登仔 10個會有幾個肯屌

我相信一定唔止一個架！！！

自己想賺錢又想入男人數，痴撚線

10個貨櫃既美極都唔夠用黎食佢

倒貼都唔要

倒貼比我都不了

巴士呀叔追巴士？有聲既

呢啲咁嘅女都有資格嫌男人窮同垃圾
幾窮幾垃圾都唔撚揀你啦

好油膩

但係 卡樂B 100 送俾小多士做生日禮物

咪on9啦
一陣佢話痛仲大力過你
壓死你呀

係冇晒野
alal呢個AC都del左

唔係喎,原來改左名

笑撚左 講到男人幾咁垃圾咪又要靠男人賺錢

好油膩

真係諗唔到有咩正常男人要食依隻肥西
毒撚都唔要啦

用少少錢買呢下感覺我覺得好抵

最鐘意屌肥閪

食過返唔到轉頭，因為鳩已斷

小多士唔係成日話處就娶得過咩，快啲嚟埋單啦喂

成個中大email

FACEBOOK一搵到中

落美極都頂唔到

連登仔唔該唔好再講香港有閪大曬，搞到佢以為係真

齋睇塊面都覺得好油膩

睇塊臉都知肥到仆街

屌你老母
比20000000$我都唔屌呀!!!

到底條底褲點著上去

貼錢都唔要

改左名

好撚柒

肥到咁，如果屌唔入有冇得退錢

Post佢出黎啦

follow左好耐
成日覺得自己做音樂好撚勁
賣咩處
one night冇左好q耐啦
仲要覺得自己好撚正
話唔要fuck boy喎
但係又成日po埋呢啲野
臭閪就臭閪

叫D毒撚問下可唔可以用處男換佢個處女

肥臭西

吓
玩完衰十年喎

戇鳩先鍾意屌處女

2000夠唔夠清睇醫生

究竟係乜野令佢咁自信

呢張先經典呀
外國人叫熱情呀

轉左名?

Sorry, 雖則我非處不屌, 但呢個真係哽唔落

成面都係油 屌

Del曬野

中你老母同咩 唔講以為小兒麻痹唔識打字

係咪 d 肥婆自卑到極點，平時冇人留意佢，就想做啲出位行為來引人注意？
中大 email 係咁，呢件肥西又係咁

不知所謂

做得雞都冇腦
次次都走去del 正身ig 係人都知你身有屎啦

屌 一睇個咀就知係佢 中學個時成間學校既人都叫佢河馬

2000都話少

佢想20萬？

佢前排喺facebook 賣假狗

呢度好多中同
好快會變相認po

咁多個中同 冇個肯Po 相？

我係黎留名的

呢個世界有好多垃圾男人同佢自己要賣處有咩邏輯上既關係

會買處既主要客戶群會正正係窮矮柒肥毒黎播

扮俾人hack?

講咁耐都無圖

小心眾籌都唔夠
條女開過live話expect賣呢個處賣35萬

成個連登夾錢
下次邊個賭撚輸咗
一係切丁一係食咗佢啦

邊個係 小多士？

利申：我講真嫁

肥西個閪通常臭, 不了, 仲要比錢

樓主留返2000蚊去街市買10斤豬肉開邊屌好過啦

搵豬肉砌個飛機杯出嚟都平撚過佢
呢條肥閪賣個處價35萬呀屌你老母

價值*

又會咁岩大家都鐘意玩音樂

35萬

佢啲脂肪已經係最大嘅保護

大家估下佢面皮厚啲定係脂肪厚啲
如果拎哂佢啲脂肪去整番梘
可能真係搵到第一桶金到時咪唔洗賣處

全香港第一個賣人脂番梘仲威過處啦

一係啲油可以去做鐵板燒/韓燒度一舊放喺會唔黐底
搞下搞下可能研究埋有機易潔鑊

樓豬個 笑死人

好重口味

第212章 《侵害人身罪條例》
19. 傷人或對他人身體加以嚴重傷害
任何人非法及惡意傷害他人或對他人身體加以嚴重傷害，不論是否使用武器或器具，均屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁3年。

nake....條鬼佬想睇外星人副偈咋 以為自己好撚得 痴孖筋

See your neck next time ja? 串緊你肥到無頸ja

肥西最撚恐怖地方
同毒撚一樣太有自信
學撚哂欣宜D衰野

屌

點睇個嘴都同一個人尼喎

打人算唔算犯罪
見到佢咁撚有自信ge樣真係想打柒死佢

其實破處已經夠麻煩
仲要係破肥婆處

送個欣宜比你

原來唔係河馬係雞黎既

話完男人冇用又求包養

唔洗錢係咁上下

真係100歲唔死都有新聞

滿面油光

瘦左好似okay

一鳩樣塊閪人面同個酒窩

唔知仲以為全宇宙得返佢一個係處

啲肥婆真係好撚鍾意ff自己好多人鍾意
同毒撚一模一樣
啲男人問佢一句嘢就以為人多鍾意自己
然後就周圍同人講邊個邊個鍾意自己
再過火啲講埋自己係佢女朋友
真係痴撚線
屌你死撚開喇

最尾個張笑得ok
瘦左應該溝到仔

我中意肥妹
但佢應該係借角度果d
真人應該再樣衰d

屌都唔撚屌啦
仲要二千
屌完唔怕膽固醇過高呀？

都啱
咁深長既事業線已經反映左真人有幾巨型
唔應該奢望佢瘦到

一定係唔同人啦

大件夾抵食

綁住個胸出街做乜9

唔係歧視
不過咁，的確二千銀係人都有，但屌佢老母，豬撚到咁，出到咁既價仲想點
樣衰都算 仲要無腦唔知羞先係問題

送都唔要 不了

返多份工，食少餐肉，草多兩個錢買返間姑婆屋啦。

連登咁多青頭仔口裏說不 真實見有閪屌有波揸仲要係處 仲唔狗衝咩

痴能線唔要益我，二萬都買

啲肥閪

正喎, 人一世物一世

識嘢青

連登廣告真係好貼題

點解今時今日仲有人咁蠢，喺度Cap廣告再讚嘆貼題
係真係天真到覺得因為連登勁？

賣曬你啲資料俾人侵入性廣告轟炸你叫你買野

唔好將你啲口味強行加喺其他人身上

欣宜啱你

咁撚樣衰送都唔屌

因為佢係中學出曬名肥
而呢度有好多佢嘅中同

我想要呀

你個名

我可以出$20000！

點解啲肥婆全部都咁自信

不能只有我看到

她，我可以

正

屌，呢條肥閪好撚難頂！！！！！ 貼1000蚊比我都唔撚要！

借刀？

如果有得pm小多士
佢就唔使咁苦惱要喺ig賣啦

連登仔所講既老婆出現了

笑撚死
咁串以為自己好撚高質咁

屌拿星你都係收埋個處把啦

肥婆最忌有自信

你地班仆街講還講咪撚貼相啦。。。

嘩

典型自卑到自大
迷信一個 價值觀 No one can say u are ugly until u think u are

工作嘢
人唔笑狗都吠啦

咁明買明賣 都叫正當交易
只係無市場

街市豬肉檔

佢咁鐘意攞條SM帶揦住自己對波既

每次一個處咁都幾和味

35萬
Tag 條女入黎屌鳩佢啦

嘩 咁都叫肥妹呀 明明係死肥閪

個嘴型咁似gmail

一定賣唔出

倒貼2000 可能有人要

破處其實係辛苦工 係得青頭仔先覺得正

除非係自己條女先會free 比佢

一般行家收一皮

大波處女正呀喂
利申不了

好撚串咁喎, 屌都屌得唔爽...
食自己啦. 咁臭串.

賣豬肉去街市啦

輪住pm問佢200蚊賣唔賣啦，羞辱下呢啲豬扮人就岩

條女真心肥
不過唔洗錢ok

哪來的自信

$300 當幫人

體重除一半再俾番一半錢我可以諗諗

那來的自信

推

咁撚柒都好意思出黎做 比2000蚊我都唔屌喇

哇痴撚線呢隻怪獸黎架
我諗正正常常都唔會簡呢啲咁既地底泥
掂到係污染皮膚 見到係污染眼睛
仲要扮晒野唔知情

狗都唔屌

我老母唔係處喎

有，但係人哋唔想俾你屌囉

有冇多d相？

佢keep到仲係處因為冇人溝?

係囉，點解唔抹下d面油先影相

痴撚線，佢俾返2000蚊我都唔屌啦，睇心理醫生同睇骨科唔平架

唔好推啦

唔好再推喇

食完即刻要去通波仔

好撚肥....塊面打橫發展到咁都可以咁有自信幻想啲男人對佢好有興趣？

我吊

35萬喎

淨係見到個嘴都嚇到我掟開部電話

呢樣真 試過同個肥婆鬧交嗰陣唔小心串尻佢肥之後佢周圍同人講我想溝佢，想死

咪同中大email差唔多樣

上埋台灣新聞

港女上網賣初夜 出價最高僅兩千元港幣

直頭迫人犯罪啦

推夠未

吊高黎賣嘅淫蕩女人

肥絲大隻點解要賣處？捉錯字揾唔到食？

係咪想打黑提打錯溫提?

有無勇士 拍片等我地有得j

啲死肥閪哪裡來的自信呀

巴打真識食

收手吧，會窮。

佢20歲？
淨睇下半邊面都覺得成個阿姑咁

成個阿姑咁
20歲？

溫提

聞到陣美極味

歌手助手賣淫

個閪有幾公升油

你比番$2000我睇醫生都未夠

洗眼 仆街

Lm

catgirl定佢？

免費都冇人食嘅野都諗住吊高黎賣係咩玩法？